{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027048",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 천안성정DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場の位置はお店の側面にあります。 駐車可能な台数は計10台です。 駐車条件は条件付き無料で、レシートが1万ウォン以上の場合は1時間無料で駐車できます。 駐車場は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00まで営業しています。 駐車場は東西大路のロッテマートと洞雇用支援センターの向かい側に位置しております。 カフェで販売しているメニューは、さまざまな種類の飲み物です。 札幌は4,500ウォンで、カフェラテは5,000ウォンです。 スターバックスドルチェラテとキャラメルマナートはそれぞれ5,900ウォンで販売され、カフェラテは5,000ウォンです。 また、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンで販売され、コールドブルーは4,900ウォンです。 グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンで販売され、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは同じ価格で販売されます。 マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンで販売され、フラペチーノとジャバチップフラペチーノはそれぞれ5,500ウォン、6,300ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車可能な台数は計10台です。"
        },
        {
            "question": "駐車条件は何ですか？",
            "answer": "駐車条件は条件付き無料で、レシートが1万ウォン以上の場合は1時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "カフェで販売しているメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェで販売しているメニューはさまざまな種類の飲み物です。"
        },
        {
            "question": "札幌の価格はいくらですか？",
            "answer": "札幌は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマナートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマナートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 519
    }
}